新加坡用credit card 就可以搭地鐵,希望香港禁止

新加坡用credit card 就可以搭地鐵,希望香港禁止,否則八達通就大獲了

你on9
科技要進步
怪就怪垃圾八達通

Vancouver 用AE卡都搭到skytrain

但如果個個就咁用credit Card,八達通賺咩？八達通係香港嬌傲

瘋狂儲AM

香港用腳就可以搭喇喎 仲比錢黨鐵賺，無撚野？

澳洲都得 但會小咗優惠 好撚反智

英國同北歐我都好少見到再有人用cash

不思進取

倫敦巴士直情唔比你入錢
其他城市上車同車長買飛果啲都收信用卡
地鐵就現金4.9 卡2.4
無人用cash好正常

全世界都係Apple pay 從來出街都唔會帶銀包

首要解決官商鄉黑。解決唔到黨鐵淨係俾優惠8達通做。乜都唔使旨意改變

香港經濟奇蹟全靠圍威喂，無得圍威喂如何冠絶全球

Push

不進則退 點解要為左曾經嘅輝煌而護短？

樓豬擺明曲線啦，樓上唔係有人直必咗呀

Agree

連街邊小食檔都有得收信用卡，超方便
cash我係要黎俾街頭賣藝果d

支持八達通壟斷香港市場

八達通先進嘅離線交易屌打credit cardxApple Pay 嘅組合
連登仔一致支持讓路俾八達通

賣藝果啲都有部咭機收錢
Cash用嚟比唐人街啲濕鳩逃稅餐廳